深圳人民醫院歡迎林鄭十四天強制檢疫，可以大大減輕深圳人民醫院負擔

都係納dee中肯

你老母閪姐係幫人醫武肺